佔領還佔領，唔好破壞會議廳得唔得！！！？？？

我用例子去答你，唔好駁嘴

停手，唔該。

不如你落現場講好嗎？
網路軍師

一定要跟人咩 你又唔係前線
更何況都做左

落場叫人做,唔好係到做鍵盤戰士

曾鈺成：我曾在 2013 年多次公開表示，如果在 2017 年不能普選行政長官，香港將陷於不能管治。

個人認為都叫做理性
即刻係民建聯前黨魁又好 只要明白事理 講人話
我地就會對佢好

破壞有咩問題？

咁都好d, 冇搞曾鈺成

至少形成強烈對比